[健康撚] 辦公室零食

去到三點三 又唔想食Tea
有咩健康零食揀？
咸甜皆宜

核桃

夏威夷果仁

提子乾藍梅乾

能量條

蔬菜乾

邊度有得賣

有機店有

我自己就見過荃灣citywalk，南豐中心，九龍灣得寶有

自己種小麥草

....

屎

沖茶，低卡路里餅

大麻